想問下邊個聯賽唔係一兩隊強隊獨大？？

有D聯賽球迷成日睇到自己喜歡果個聯賽好勁，好高人一等，其實有冇諗過五大聯賽都係海軍鬥水兵相差真係唔多，都係強隊玩晒。

英超，唔好同我講乜野BIG幾，利記曼城爭左幾年，大拋其他隊，近幾年來來去去都係呢兩隊玩

西甲，基本上俾人叫巴甲，年年都巴塞贏，皇馬間唔中有一次，馬體會連基沙文都走埋就行撚開啦。根本只有兩隊獨大。

德甲，拜仁，比盡你咪計埋多蒙特，其實都冇得爭。

意甲，祖記，今年國米拉素前期緊咬，武肺後跌晒。

法甲，巴黎成日提早登基

其實冇邊個聯賽可以懶清高話自己多競爭。
年年都係呢一兩隊攞。
成日笑我西甲同德法意甲獨大，你英超咪一柒樣。

你點問的

Sir

慢左

你點想的

你點獨的

你最強大

火影 木葉都係啦

日職囉

鳩硬

鳩硬sir

明星足球聯賽

港超囉

你點睇的

日職岩晒你
今年奪冠下年降班

Good morning sir

利記曼城都係爭左2年姐....

感覺利物浦呢幾年都係靠高普
當高普離職後，分分鐘曼城會一隊獨大

唔爭咪曼城囉，一樣獨大

兩年前先曼聯拎第二 之前熱刺又排過第二

又點樣曼城利記爭左幾年

李城奪冠

祖後面，咪又係年年洗牌。

皇巴後面，咪又係跟英超情況一柒樣，沒有誰比誰高尚。

意甲千年老二羅馬

日職幾好睇

樓主係咪索野索上腦？

你令我諗起羅馬對巴塞結果？

同祖超有分別？你就上腦

羅馬負碌唔計啦

祖計埋今季9連冠 鏝同痢呢？ 3連冠都冇喎 點獨大呀

咪講緊來來去去都係果幾隊囉，巴皇都輪攞架啦，後面陪跑
個個聯賽情況一樣

你想講有競爭呀嘛，咪又係假競爭！
個個聯賽一樣黑，
來來去去都係果幾隊贏，後面陪跑WFC

三年前干地先拎完
又點呀

樓主唔好勞氣, 用事實數據去論證

黎黎去去都係果幾隊贏咪姐係有競爭 果幾隊之間既競爭, 係咪要20隊都有得爭冠先叫真競爭呀, 假競爭

Sir, 西甲只有人叫西超, 冇人叫巴甲

車路士呢

樓主弱能

根本英超唔係一兩隊獨大

換左隊，但戰情一樣

總之英超最高質最好睇最高水平最撚勁啦

OK

係咁㗎啦咪撚睇囉柒頭

nba

無錯 歐聯踢黎都無意思
其他聯賽球隊應該去英超證明自己

日撚日羅馬羅馬，你好撚煩啊食屎狗

樓主想一年李城一年水晶宮一年屈仔咁先計

港超都係，大埔上年冠軍今年未完季提前申請自降

五大黎講真係得英超，其他都係1-2隊玩哂

漫畫界都係火影獨大啦

你點影的？

好明顯英超係最有競爭果個聯賽啦，你都識講猁同曼城鬥幾年，咪又係呢幾年嘅事囉。猁狗幾耐無拎過冠軍阿？咁點解係得猁同曼城呢？其他聯賽幾十年都係得兩三隊。英超算係咁。

可能藍色個幾隊當同一隊

傻9樓主

NBA

等我仲晒時間睇到第2段

利記先爭咗2年冠 俾你講到年年都係咁

樓主：藍色圓形當一隊啦屌

唔係睇表都冇發現巴塞屈左咁耐
成日以為皇馬拎歐聯，應該有埋西甲

英冠滿足到佢

英超近十年出五個冠軍都一兩隊獨大

英超咪係囉 近年又李城 車仔 曼城 利記 每年都估唔到邊隊會拎 咁都唔計 點先計

印尼甲組聯賽

樓主淨計顏色
藍紅藍紅藍，兩隊獨大

又想斷章取義？

上咗去

紀律盃！sir！朱sir帶隊都獨大唔到，鳩sir你帶應該有機

猁先第一次贏 咁又獨大

60分奪冠
諗起都夠競爭性

話時話有無一隊60分內奪冠
起碼16隊以上
咪拎澳假黎講

樓上班仆街sir撚夠未，我以人格擔保鳩哥唔係警察